# Evaluacion 3

El codigo se escribio con las libertades de ingreso de cualquier tipo de dato, puesto que al ser una libreta personal, el usuario puede ingresar cualquier tipo de "mensaje" en los campos utilizables 
Por ejemplo: Nombre: Sebastian || Email:xxx@xxxx || Telefono: "no tiene, llamar a un familiar"
Sin embargo puse la limitancia de tener que ingresar obligatoriamente tanto el campo de "nombre" y "mail", para de
esta forma evitar que se pudiese "spamear" el boton de ingreso de usuario generando usuarios vacios.

El sitio cumple con el ingreso de contactos (nombre,mail,telefono)
El placeholder de "busqueda" cumple mas con la funcion de filtrar en pantalla todos los contactos que coincidan con las letras
ingresadas.
El seteo de la pagina esta hecho a 5 contactos, pudiendose expandir hasta 500 por pagina
una ves llena la pagina, se agrega otra automaticamente
de todas formas, estas funciones son entregadas por la libreria de "datatables"

tutorial usado para datatable:
(https://www.youtube.com/watch?v=o4ByxKlcZHY&t=919s)


PD: esta ves trate de jugarmela un poco mas con el diseño xD (aunque no lo parezca hahaha)